{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150974?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 헐리우드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴入室の場合にも入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これに伴い損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFiを提供し、客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場も提供されており、平日基準で2人から4人まで20,000ウォンでご利用いただけます。 駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。 ペンション前の体験と母港干潟体験場にも入場でき、入場料は1,000ウォン割引されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室をお断りする場合がありますし、ペット同伴での宿泊の場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の施設物の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これに伴い損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではメゾネットタイプ、IPTV、WiFiを提供しており、客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？利用にはどのくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場も提供されており、平日基準で2人から4人まで20,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の体験と母港干潟体験場に入場することはできますか？",
            "answer": "ペンションの前の体験と母港干潟体験場にも入場でき、入場料は1,000ウォン割引されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 518,
        "QA": 712
    }
}